咁岩睇樓盤見到啲符 想問正唔正常

原本係吹水台開左post,平時見到鎮宅符好似無咁多，唔知間屋係唔係有野，間屋好似無人住左一排，請教大家間屋正唔正常🙇🏻🙇🏻🙇🏻

利申，張圖係agent俾，所以曚

新年貼兩三張揮春好正常

睇樓未見過會有符

利申：年年比人加租，每年都會睇樓